不如記者咪再去警犬d記者會啦 等佢地對住空氣自圓其說

好過日日直播係到幫人洗腦
反正去到都係搞笑居多

無用架，點都會有81台，82台，83台，85台既記者去架

成場都係tvb

既然我地追求民主，就要學會睇穿bullshit

搭埋台比你問問題 緊係日日都同佢玩Q&A

你唔去 tvb都係照播 益鳩哂佢

［手動傳］

本人強烈呼籲, 基於香港警察 Hong Kong Police記者會上聲稱的知情權, 請在明天下午的記者會, 安排警務人員公開示範兩米內接受橡膠子彈、海綿彈及布袋彈測試, 以證實警方一直聲稱的不致命武器有幾不致命。

除左利記 冇個掂
好多問題都唔尖銳